【中美貿易戰】特朗普出Tweet批中國：仍未見履行買農產品承諾

自中美雙方於20國集團（G20）峰會會面後，中美貿易戰似有所緩和，美國總統特朗普指中國同意購買更多美國農產品，以示兩國貿易戰停火。

不過，特朗普周四於Twitter上表示，中國讓美國失望，並未立即購買更多美國的農產品。「中國令我們失望，他們承諾向我們偉大的農民購買農產品，但到現在還沒兌現。我希望他們很快就開始採購。」（Mexico is doing great at the Border, but China is letting us down in that they have not been buying the agricultural products from our great Farmers that they said they would. Hopefully they will start soon!）
據CNN引述消息報道，雖然特朗普於G20峰會，與習近平會面後表示，中國承諾大量採購美國農產品，但事實上，中方於會上未有就此作出確切承諾。

與此同時，特朗普政府近日決定，推遲對另外價值3000億美元的中國進口產品加徵關稅，並表示將放鬆對華為的限制措施。然後，目前中國未見採購農產品，令貿易戰存在更大變數。

又撚狗

侵侵依家粒撚晒水 廢撚到

強國擺明係要拖 博你2020選唔到

會信中共，證明侵侵道行未夠

美國唔一次過加關稅, 放生中國, 後患無窮.

中國做左就有利佢連任
咁佢地當然會反口

不過唔講選舉
我從來都唔覺得中國真係咁乖講左買就真係會買

黎緊就係用盡方法抄你地晶片技術，抄得成以後唔使再驚比人制裁

買到部光刻機先講

都唔使講光刻機咁遙遠, 連EDA tools 都出唔到

Cadence大陸學生都無

希望侵經過埋今次會醒d唔好再同中國deal任何野

又要坐過山車

侵侵咁多年你仲豬未夠？

買低級農產品送高級科技知識產權(任抄)係咩玩法

搵強国人做間諜

你地以為佢唔識玩,分分鐘中國買完豆找完數,美國就宣佈再加關稅

拖都冇用共民兩黨有共識就係隊死中國,中國重有天真撚以為侵輸左就一天光曬on9

刁帝:撲緊水啦,而家國庫空虛
已經不斷到處斬人補血啦

去Twitter睇咗，見好多comment都係屌9侵侵

好心美帝d技術公司咪撚請支那人爆左咁多單千人計劃仲請 真係睇唔透

侵侵唔咁做
就證明唔到支那無口齒